放11月1日（今日）supper moment $480門票一張

買咗張單丁飛無人睇，如果有興趣可以聯絡

Supper moment 11月1日 480 門票一張

Tg: david12212

2/11 $780 single